同男仔睇完戲 佢冇送我番屋企

係咪已經收得皮

係

佢唔識做啫

呢個時勢肯同你出街仲唔係真愛

你覺得你收皮 定係你收佢皮

大家都男人 點會送

我男朋友一次都無送過我返屋企。。。。睇人性格姐

好撚得閒呀 唔識行咪搭的士返去lo

我已不顧安危 誓死都一齊

我收皮

未必嘅
可能係怕你覺得佢太急啫

利申 絲打

佢仲早過我走

都係睇大家住邊，如果東西兩邊送乜鬼
又唔熟

傻撚左？一定要送？佢有渣車就話姐？冇你塊西金做架？

出過幾次街先

點早過你走法?
即係睇完戲之後一句'我行先啦bye'
之後就走咗?

我嗰陣睇完都冇送而家個女朋友
嗰陣朋友教唔好太猴擒
問下對方使唔使先

最後我女朋友唔使我送
送咗佢上車就算了

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

有無送你搭車先？

定佢一早話有約左其他朋友？

如果2樣都無，你可以收皮

有時真係唔知你地啲女點諗
一陣送埋你返去又會話好chur
正常第一次出黎點會咁快送

如果係頭幾次見, 我唔會想對方送我返屋企

陪我等下車已經ok.

一齊行去巴士站
然後佢架巴士黎先